其實麻友畢業果個課程是degree 定master

雖然唔知係乜但覺得好厲害👍

做G都要講學歷

麻友智力應該有問題
大家都是藝人但蔡恩具一年就畢業了